爆料快報我屌你老母！

個撚個關心緊香港，你個撚樣仲掛撚住呃like擦點擊！仆街啦你！

男人？

海外港人支援流亡義士

無人想知